CCCU 既Cimp同 DVD既分別

有冇人知DVD洗唔洗讀program ?
DVD有冇得讀剪片？
同CIMP有咩分別？

多謝求解答🙇‍♀️